住紅磡附近既巴打絲打們請注意。

今日天氣炎熱，遊行時請注意自身安全，多留意身邊朋友及多飲水，有中暑現象就及時到陰涼地方休息。

加油

推